男朋友唔聲唔聲接女網友機 仲送人地返屋企...

我本身都唔知 佢咁岩叫我幫佢做野 打個電話比佢confirm 聽到佢背景好嘈
諗住尋晚冬至，所以多口問佢：你出左去食飯？
跟住佢話：出左去接個frd機
我唔多覺佢有咩朋友係外國返黎

問多兩句 先知佢一個人係大西北出去機場
接個唔知邊度黎既女網友機
仲送埋人地返元朗食飯

平時佢同啲女出去食飯傾計我都冇唔比佢 淨係叫佢要講低咁大把 仲要佢講低個名 講真我都唔撚知係邊個黎

我嘈完一大輪 佢話佢當人地係普通朋友 以為係普通朋友咁食飯所以唔同我講
我已經嬲到喊出黎 忍唔住屌佢：咁我之前出去打比賽你都冇接機
佢話：人地都唔係短trip

佢話如果我同個男仔朋友兩個去旅行佢唔會介意
聽到呢度已經唔知可以講咩
嘈左陣
佢最後淨係dum底一句 唔想嘈 好攰 聽日先算 跟住就冇再覆機....

有冇巴打可以話我知 乜普通朋友真係會普通到要出去接機架咩
定係我諗多左

睇你點定義朋友啦
真係有人會當網友係好close既朋友
不過重點都係你信唔信男朋友

咁有時又真係廢事嘈廢事煩先唔講
諗住博下
點知你又問起咁咪唯有焗住講

放心啦帽事嘅 接個機咋嘛

同你講又嘈
唔同你講 又話呃你 唔坦白

女網友得閒打下友誼波姐

唔好咁多心啦

分手囉

係連登求意見千祈咪表明你既性別
你話你係女既話姐係摟比連登仔屌你多野諗
你話你係男既話會成班連登仔講帽事既
真係求意見建議你用 另一半/伴侶/異性網友 依啲字眼

趕住扑野同戈米cut你線唔傾囉。沒系屌咁踴躍做乜呢

好清楚吧

分手啦

錯
係之前唔接女朋友，而家接個陌生女人返黎食飯已經錯
唔講就錯上加錯

仲唔明呀

打完咁大堆野你自己應該都知啦
分手啦

唔偷食唔係貓啦

收皮啦你男朋友
擺明想偷食 係無野既唔一早講聲
On9
建議樓主分手

女朋友係貓巴打係咪你男友

唔係...

多謝 下次會留意返

我想信 但係我過唔到自己良心
真係好灰 前兩日先同佢慶祝完生日 我仲擺左好多心機落去
點知第二晚就發生呢啲事

接機其實有咩問題？
見其他女仔一次就罪大惡極咁
你要知道，係男係女都對新既 fd 特别熱心
過一排冷卻左就正常番，無咩必要狂追問
反正佢係鍾意你既，點都會對佢無興趣

你問心，假如有個同你好傾得既男仔約你岀街，你都會岀，不過有底線咁解

好正常姐接完人地機,人地咪幫番佢起機

你男朋友係隻狗先岩

接機其實有咩問題?
女友打比賽男友都無接喎 痴撚線

例牌？可能真係唔得閒？
仲有，上面都講左，人係對新事物熱心同好奇
更何況樓主完全無講佢比賽番黎既詳情，一個打？一隊人打？

好明顯啦
大家男人
如果果件係豬扒
你會唔會做咁多野
接女網友機？
我諗你平時接屋企人機都唔會哂時間接啦
係度扮哂野

咩q對新事物熱心同好奇
唔講以為佢接隻外星人機 on9

咪撚on9啦
乜撚野新事物熱心好奇 講埋d on9野唔make sense
自己女朋友機都唔接 反而接個19女網友 擺明係可能有嘢扑狗衝出去
係我角度係冇可能嘅事
仲要拍緊拖走去識女網友 痴線

Agger
如果果句 唔介意同異性單獨旅行 係真心，
一係佢係on9, 一係就佢係狗

拍拖唔避忌可以去死

咁你自問你拍拖之後，係唔係禁唒所有社交關係先
d 雙重標準真係 惡到

樓主個男朋友好明顯都岀黎做野，過25，26 ， 覺得一次半次完全好正常
無真係岀軌咪得

on9 以為自己理性分析?

女網友靚咪有野囉，唔靚咪沒事囉
咁人地一場黎到接個機又幾閑姐，不過接埋返屋企食飯係有d怪既

睇你年紀啦...中學生大學生可能有野既
但出到來做野/真係大個左 其實好多呢啲機會

連登真係小學雞論壇到爆
你自問有無同男仔岀過街先
有既，收番你句 on9 先啦

我比較在意嘅點係
我愛我女朋友
唔會講出唔介意對方同男神單獨去旅行
佢係想借呢類說話
表面上要求你信任
實際上想換黎更多自由去為所欲為

再者，無好感無事無幹接乜鬼機
仲要山長水遠
一個人肯做一啲有別平常嘅事
背後個推動力要好大
可見佢對呢位女網友即使未有非份之想
都一定已經建立左一啲關係
加上隱瞞
我就睇淡嘅

On9

絲打你肯定你仲係女朋友

難得女網友黎香港唔係唔把握機會呀

同意 人做任何野都有目的
無事無幹 非親非故 點會突然接人機
真係咁得閒做下野好過啦 再唔係去做下運動
如果個女仔好7樣衰 我就唔信佢會想去接機啦

佢logic fail
佢俾你同男性朋友去旅行唔等於要放手俾佢去接個女人機
佢已經搵緊不同籍口幫自己兜緊
所以可以唔鳩理佢
分手喇 條仔垃撚圾

冇事既

Totally agree. 而且佢男友愛佢既話，應該帶埋佢去接機，冇野冇關係ga

同佢攤牌啦

正解

其實好簡單
試下男女掉轉
開多次post
女朋友接男網友機

我包保一面倒屌 條女係雞

見到話無問題嗰班應該係毒撚連拍拖係咩都未知
首先 一個男人有女朋友都要做呢啲嘢
遲啲同個女網友有機會就會飛左你
其次 佢可以比你同第二條仔去旅行
證明你重要極有限 唔理你同人哋發生乜嘢
結論係 佢根本就係騎牛搵馬
等有日有第二件就唔要你
咁嘅男人早分手算啦 唔好浪費自己青春

女仔最撫叻就無限放大, 跟住當事實
跟住發難渣, 當自己鳩估既都係事實

樓主狗公男友出現

佢話如果我同個男仔朋友兩個去旅行佢唔會介意

佢只係當你免費閪，屌厭咗就

你肯定係網友？

會唔會係正印自己先係第三者？

女朋友去左外國要long d, 但不甘寂寞香港暪住long d女朋友搵多個女朋友， 終於long d女朋友返香港咪去接機

帽事嘅。今日先係平安夜 普通食飯 有鮮鮑 同芝士腸

女友唔接 兄弟唔接 老豆老母唔接
女網友....仆去接 明哂啦

就算真係無野
呢個男人都好唔識得照顧女朋友感受

趁聖誕咁好氣氛屌返獲先

介意就分手啦 一係就睇下女網友咩樣 再睇下自己咩樣 再決定信唔信佢

接網友都唔接女朋友, 仲要話你同第二個男仔去旅行都唔介意, 佢好似都唔多在乎絲打你喎

唔寫清楚咪兩樣都有囉on9 真係求意見根本唔會問連登仔

識返屋企咪得囉

你比佢食左 佢最多咪黎多次中出即飛

男女有正常既異性社交係無問題，但點睇依個case，樓主男朋友都係精上腦狗衝去接 又冇車，大西北坐車入機場 唔為屌西唔通為咗增進友誼？ 樓上條傻鳩咪柒煩喇
男人答你：飛得

樣衰都唔會接啦

可能大波呢

痕起上樣 ，豬西都要嫁啦，女網友bo十足 av 情節咁

仲想一齊咪扮無野, 唔係點
玩下手唔知接過幾多次啦LU, 個人識返嚟咪算
拿拿林飛左佢啦望, 仲帽唔夠咩

屌
以前返part time
有條仔有女朋友既
跟住係返工果度食左件
大波弱智賓妹...又黑又醜
男人j痕 真係無底線

點解對男友咁苛刻？男未婚女未嫁，有權亦有自由結識異性。妳地啲女人教㗎，又唔啱呀？

可能人地西窄呢，合埋眼就衝得架啦

啲女最撚中意自己周圍識仔收兵收禮物，自己條仔做一樣就唔得，就係死罪

同意，定係個女網友幫佢還債定捐肝捐肝物救過佢/佢屋企人要專登出去接，唔係咁開心呀佢

你同佢講如果係男網友佢接唔接呀，不解釋

其實男人都有騎牛搵馬呢樣嘢
自己小心

乜野可以同其他男仔去旅行呢d廢話佢只係借呢個機會話比你知
我地可以各自各玩呀⋯
點解要去接機咁窩心呀
因為要第一時間見到佢 博好感
到時唔係接機咁簡單 分分鐘可以起埋機
玩家黎架你男朋友！

分別係女人咁做=叻女， 男人做=花心

先唔講因爲工作關係會接機
人到中年 一聽到
接女仔機又去食飯
就知道咩事

反而 中大學生做 都可能出於友誼 好感

好簡單姐。你下次打比賽。叫第二條仔黎接囉

補充返少少
因為年紀大
個人點都識避諱呢樣野
後生反而無
如果再大d 5060 歲可能都會無

打拖本來就要有交帶，可況今次男友根本係刻意隱瞞
佢自己破壞大家之間嘅信任，佢以後都唔會有誠信可言
飛得

拍拖

男人背後收埋幾多條女 個心點諗 其實佢包裝得好 你係唔會知 當佢對你有啲異常 你以為小小事啦 其實可能已經態度唔同晒
你作為女朋友 連佢識左女網友咁耐都唔知 接得人機姐係同個網友都建立左一段關係啦 由頭到尾都冇話你知 你心知肚明啦 仲講咁多咩同第二個男仔支旅行嘅廢話 晒鳩氣

話唔介意樓主同男去旅行
擺明係知樓食住左樓主 樓主一定唔會咁做
自己就懶係公平咗咁 駁都駁得都理直氣壯啲

講得啱
男女都好，講得出話唔介意另一半單獨同異性出去，而嗰位異性仲要唔係大家共同朋友
佢愛你愛極有限啦
我自己做例子，如果我話要同異性單獨出街，另一半雖然未必會強硬阻止，
但一定唔會話唔介意囉

佢咁講都係相當面對同樣情況，
你會同佢一樣咁「大方」

佢而家仲要係瞞住你，你逼佢先講，
大佬，大西北去機場快極都個半鐘，
揸車仲要油錢隧道錢唔平，
咁你話佢對個女網友係咪真係網友咁簡單？！

其實你打得上黎講，
自己唔多唔少都心裡有數，
不如你諗清楚大家之間仲有冇相任，仲可唔可以當冇事繼續行落去啦…

我諗依件事點去會係你地心入面條刺，
我都唔睇好你男朋友

又一條女比mk仔呃食

好癲 佢自由度好高

係做愛呀, 哈利

一定有企圖呀

點會唔介意女友同其他男人旅行，為左掩飾自己真係咩都講得出

騎牛搵馬

我冇 同佢一齊之後極檢點 連新既男仔frd都冇識過....

分手啦屌

都廿頭 做緊野架啦
Btw佢話個女網友都知佢有女朋友 佢都知對方有男朋友
所以係識普通朋友咁姐...

嘈多兩句佢已經發我脾氣
話佢個ex都係因為呢啲事而同佢嘈到分手
佢根本唔想再傾呢件事

佢自己有問題話返唔想傾呢件事

就算真係冇野 佢作為一個男朋友 都好應該檢討下
而唔係不負責任地講唔想傾

on9
我覺得同得人拍拖，避忌同異性有太close嘅約會係對伴侶嘅尊重，連基本尊重都做唔到
分手啦，最憎呢d人

分手啦，條仔咁樣都肯講出黎都係蠢到仆街架啦
你自己又唔睇實啲你條仔，比咁多自由佢同咁多女仔食飯。即使呢鑊無事，但仲有一次會出事

樓主同男仔frd去旅行佢都唔mind? 一男一女咁去旅行喎，即係佢完全唔緊張自己女朋友，自己條女同人搞野佢都唔在乎

元朗自設嘅大工場
先曬原味靠曬過太陽
充滿陽光嘅_ _臘腸
你食完就知甘香

臭鳩

真係好誇張，一個男人話唔mind自己條女比綠帽自己戴

佢話因為信我唔會咁做....

佢身邊10個frd有九個都係女仔
我嘈又嘈過
除左比自由佢 我真係冇野可以做....

佢發返你脾氣果刻就分得啦
比人講中咗就嬲

唔分手就無野再值得討論

係咪要出埋野，射埋精啊

可以分手
我覺得冇需要隱瞞如果真係冇野

我前兩日又係有個女網友嚟玩，我都有去接佢機
佢四日都住我屋企，但我全部都有同女朋友講

最弊係你連佢d friend 係邊撚個你都唔知呀嗎
我相信佢無試過帶你一齊去同啲女仔friend食飯
因為你阻住佢溝女呀

打咩比賽?

屌你班死毒撚女仔戴帽就係咁話好正常

分手

我玩厭出面既 咁緊係對佢地冷淡返黎搵老婆
呢個係定律黎😂

你唔做姐，但個男人可能都對你有意思架麻，佢抽你水你男朋友都唔在乎？比我一定唔會比條女單獨同其他男人去旅行啦，就算普通出去飲酒都唔得啦，調返轉，我都唔會單獨同女仔fd去旅行

未必係護眼post
不過樓主男友一定唔會將你放係一個幾重既位置
我係男仔都覺得條仔唔會點 care 你感受

咁會變成
帽事嘅 你多心姐屌

其實分得手
係男仔既角度睇
對個女仔有野先會去接機
同埋佢話唔介意你同男仔去旅行
你叫佢去食屎啦
佢真係愛你care你點會咁講呀
醒下啦

分手啦，無謂再令自己唔開心。

來我懷抱吧～～～～

最尾果句係最中
屌過好多次 鬧晒交咁
我真係好唔開心好亂
呢兩晚都冇訓過
見到佢啲網友出完街好撚開心咁訓到自然醒 我真係覺得自己好低賤